太陽120 plan最慢係幾速？

56k

點解邊到都有你？

hi

不如當上唔到算數啦